\beginsong{Colpa della luna}[by={A. Daolio -- G. Carletti -- O. Veroli}]

\beginverse*\nolyrics
\[A | B | E | E] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni strofa e alla fine}
\endverse

\beginchorus
Questa \[E]notte \brk non è normale,
\[D]io ci provo \brk ma non riesco a dormire,
% \chordsoff
\[E]tutto il mondo \brk entra dalla finestra
\[D]mille voci \brk nella mia tes\[E]ta.
\endchorus

% \chordsoff
\beginverse
Colpa della \[E]luna, \brk grande luminosa
che ha invaso la stanza \brk rovistando ogni co\[D]sa,
colpa delle \[E]stelle \brk lucide e vi\[D]cine
non si riesce a con\[E]tarle \brk \[D] pungono come \[E]spine.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Venute da lontano \brk con quel treno,
che ha svegliato la notte \brk di un giorno triste,
gli occhi di Silvia, \brk la voglia di vivere,
il sorriso di Bruno, \brk la smania di correre.
\endverse

\beginverse
Ancora le sento \brk quelle voci lontane,
con tanti ricordi \brk e le amicizie più rare,
l'ingenuità di Rinaldo, \brk i gesti le mani,
la dolcezza di Paolo, \brk il suo domani.
\endverse

\endsong
